仲有冇人記得聶樹斌，斌斌？

故事教訓：未出化驗報告之前，唔好一口咬定
另帶一提，年資耐嘅癮君子可能有性功能障礙